3隻坐艇股，應該斬邊隻?

778置富產業信託 $10.7入
3918金界控股 $14蚊入
788中國鐵塔 $2.21入

差唔多每隻都輸近10萬，加埋30個

3隻都高位入...
有冇咁勁...

應該係斬手指

斬晒去

我都有778

置富係李嘉誠？

斬哂佢入螞蟻

呢排失業唔夠現金，一定要放1隻
大家覺得邊隻最垃圾可以賣左佢

斬778

係

另類謀殺

斬隻廢塔啦
連收息都做唔到

你買得即係三間都睇好啦
咁不如每隻沽1/3

當你之前無斬既時候，我勸你就繼續持有，直至番家鄉

3918

溝下

啲5G機站冇晶片仲有冇用？

778收息收返黎啦

788好似幾抵溝

好想叫你斬鐵塔，但佢係最低位，斬左就教科書式高買低賣
斬一半你夠唔夠錢洗？

788有得翻身咩？

All

每日咁少成交

三隻都斬撚左佢，重新做人
斬d唔斬唔夠狠不如唔好斬

一係全斬，一係唔斬，呢d股差唔多件質，睇巿場氣氛同上同落居多

3918 中國限制資金出口同埋賭博

三隻全斬

77你都係收息，不如換做S-Reits 入面強勢果幾隻，例如M44U ME8U AJBU

3918橫掂都係大波幅，索性換做美股 ARK QQQ SQ呢類有前景既股

788垃圾中資老千股，放cash入月餅罐都好過買呢類垃圾

788 最撚7廢, 連息都無咁濟
利申: 斬7左 788, 頂唔撚順

778 我1.76入
中間溝過一兩次
最尾忍唔住1.35放哂
蝕咗四千幾蚊

但係我攞返啲本去炒美股都回到
攞去抽農夫山泉又回到d
所以話有時忍痛要斬倉係正確

全部斬一半

斬晒佢然後你有咩驚人操作先
如果冇嘅話咪delete app睇唔撚到囉
都輸咗咁多啦唔差在等佢復活
（三隻都唔識）

全斬入返atmx, 點都會回返d血，特別係現價入小米，都有機博佢上25

778置富產業信託 -->點都叫有息收，係買貴左少少，但租賃都叫有穩定租金流，可作長線持有
3918金界控股 --->賭業同旅遊業環環相扣，短期未見曙光
788中國鐵塔 --->起碼坐多2年，先有真5G出現

建議：
如果唔等錢用，778可持有，3918同788減半；將剩錢買ATM/強勢股

如果等錢用，778減半，沽出3918同788; 現金作緊急之用，剩錢部分投放ATM

建議你多睇經財新聞同買返D大股，比較平穩發展

唔明 點解唔斬晒佢換隻好馬
最多咪蝕手續費

全部

入arkk

咪係到挑麵仔機喎

樓主應該就係問緊斬邊隻手指

我估美國會等佢上巿後即制裁

788

買支那股其實真係抵你死架喎

鐵塔

想搶麵仔神主位

放屎塔

我有778同788

最後棄咗788

778根本入場好時機
疫情完 上番8-10蚊有幾難

3隻都唔應該斬 要斬就一早斬 跌到依到先斬 我唔建議 平均放到夠錢食飯算啦

788真係好垃圾

全部

斬人生算啦

好股不如好價
得778坐得下

呢隻當年$6坐到$10 先掉...

778留嚟收息

788啦！垃圾股

斬哂3隻轉ATM

一定留778

788完美摸頂

同你差唔多

一定係788

緊係唔斬啦SH
止蝕係玩8%
多過8%都唔斬，之後跌到點都唔會斬

全部 stronghold，真係斬就斬788，因為同肺炎無關，其他肺炎完左實升。

當然係唔斬啦 係我就繼續入貨 溝佢老母

斬手指

全斬 all in tsla

教唆自殺姐

螞蟻業務都係支那
驚乜

三重彩都中哂

拎30 萬享受會點?

788啦

好感動。咁多778 fans 一齊坐

788
我2.1都已經走咗

788再大手入 下年中必到2蚊 （本人持有）

3隻 有2隻同你一樣

龔成mode : 你既股都有質素，唔需要重視買入價格

完全睇唔透788呢隻廢股咩事
成交量唔細 市值高
間間大行都評買入同估2蚊
勁多利好消息但完全推唔郁

斬晒佢地

連登水魚

就係你接我啲貨?

全斬 all in 9988 3690 1211 285

應該斬掉重練

778同788都係無景野黎WOW

788啦 778我都坐緊

諗番當初點解買 就知一定係留778啦

話疫情完左之後會好轉，有冇諗過依家出面7國咁亂，你完左疫情，大量後續野

788 呃錢。政治任務重。呢隻第一隻斬
3918 旅遊有排好。將來加埋線上賭博分薄個餅。都唔留
778民生商場好少少。但佢個大場紅磡係比較多教育中心。都頹一排。不如換新果隻reits etf

做short call 啦

好撚灰 睇完咁多意見，好似斬788好d

全斬

賣撚哂佢 all in 中國恆大

斬788溝3918

咪中伏

呢隻垃圾係典型升市唔撚跟,跌市跟到足
利申有兩手

788 斬啦

比隻好野你
1382
有息收出年奧運應該好

已經蝕左10萬
決定同佢鬥長命
夠薑就年尾跌到落1蚊

鐵塔咁妖 金界起碼叫龍頭 可以等2年
778 仲慘過823... 等3-5年

全cut 下次記得set 止損

3918 點都留啦

788 778各斬一半
建議你學下止蝕，隻隻跌咁多仲揸住

斬掉重練

唔切 拜登必勝

想贏就買ATMXJ啦，我隻阿里爸爸牛證都升咗幾倍

788 真係狗西垃圾
樓主斬哂3隻後快啲換馬重新上路啦

正股驚西咩

778唔洗走啦 除非等錢洗姐
擺到下年都幾好

公司幾條友都有買。日日講到就升咁
叫佢走話仲有機

我係你就清倉戒賭

778
最高都係10.58 你點樣10.7入

788 1.28啦

788 沈大師愛股

溝溝下就低位架啦

神操作

應該斬掉重練
仲買港股

778 1.76入咁抵
師兄揸左幾多年

3918 14蚊

笑撚咗

778 2.28入

沈大屍愛股788宜家叫人睇長線，佢120蚊已經叫人唔好買3690，自己諗

778明明係置富

金界跌到7.9都唔止蝕

蚊半貨表示一股都未掉過